有無人有811義士嘅消息

811義士有傳畀人送咗去山旮旯嘅地方
但係到依加都未有消息
今日13號 今晚會係第48小時
有無人有收過咩消息